
                      Aun no entiendo como puede haber gente que defiende está mierda de film, es un espectaculo tonto e infantil, prefiero mucho más la anterior que si es una verdadera obra de arte que no este coñazo de secuela.
        
            